理工大學校園設施使用卡持有者

圖書館、球場、健身房、泳池。大學每年收取唔少年費，但係近一年偏偏遇到社會事件，呢家仲裝埋閘機。爆發肺炎，校園又唔開放。大家有冇考慮要求校方退錢？